開心速遞（83）子孝與心如/不要黃心穎主題曲

將來都冇

博士

豹仔最慘

豹叔明明話寧比人知莫比人見

博士好慘

喊出梨

一八年公仔麵

應承左人買但無買係小龍生唔岩喎
如果唔係睇在你太子爺一早圍毆你好耐啦

豹哥good ball

😢

博士喊？

博士個滴眼淚

笑死

博士滴眼淚

香港人心態

我無嘅你都唔可以有

美麗

罰多千五

博士 唔好俾mandy知啊

心理時鐘慘劇搬上銀幕

18年公仔麵

無言的眼淚
笑到仆街

慘過做ptbf

On9點解唔收埋張支票

無買到六合彩重以為自己無錯，比我開佢拖啦

Sung Sai kei James

d眼淚堅wo

原來美麗IG個張真係博士劇照黎

想睇博士着橙褲

最on9既係 點解連最後既支票唔平分 每人2萬

聽晚

分兩萬埋仲好 既然蠢左

豹仔實唔肯啦

ig name?

史上最入戲一刻

無睇開
Jenny同何啟南係咩關係？

今晚嗰集有d悶
好似講親尋寶圖班男人都特別悶，例如之前唔係撈咁

咪係，賠唔起都算，賠得起都唔賠真係on99

今集好睇喎

今集bbc 睇劇團有賀碧雲同英進
應該唔錯

好好笑wo

哇 咁真係拍左好耐啦wo

yukimi_chung
4月1

係臨尾好少少，但個人認為整體係比起其他集數無咁好睇
不過各花入各眼啦，呢d只係個人感受

速熊4子主線4月15拍，即係等多兩個禮拜
博香主線等三個禮拜

係咪終於知道平時同mandy一齊有幾好

我覺得都幾蕭國華

今集其實幾好笑喎，不過算唔算洗白緊垃圾桶？

美麗主線但係用博香張相

邊度？

鳩估聽日影完簡蜜婚紗相之後博香是旦一個咀對方一啖
博士：「我上刑場啦」
MANDY：「路上小心」

麻甩佬寫麻甩佬，幾好丫

應該o係博士間劏房影

岩岩見到有大小姐同送水輝嘅職業安全健康局廣告
幾時開始有？ 我第一次見

cut左菲常好運既喂

傻強呢排成日同00玩

其實係咪就係代表呢集最高收視?

傻朱而家大學線有好多關佢地事

星期五都最高都幾勁

利申 呢集睇左3次，潮善都3,4次，港女安睇左成7,8次

所以好開心
又有大學線三子

佢地真係拍得好密.
凌安一星期見唔知幾多次
尋日啲活動相又係安排佢地痴埋一齊

話說呢啲動作成日做呢排

係幾勁..真係笑噴..

搞笑果啲通常好收視..好似對上星期係姦夫淫婦同DAVID

咁下個禮拜出嘅收視好大機會係屎根嗰集最高

有阿工

大小姐送水輝職安健

好快

就係講呢個

完全制霸哂所有熱門廣告痴撚線

到咁上下就換另一pair架啦

佢個ig你都睇

高汁

有冇人留意到大小姐隻腳...

仲差唔多制霸埋成個五月
安凌
博香
蓮輝
KC Terry

呢張清楚啲

估唔到安0都有機會HEHE檔出活動

有挑選過啲cp

安凌係咪繼KC Terry後第二對跑出嘅hehe cp
開心速遞真係創造咁好多對夢幻cp，仲要帶挈到個個都爆show

點解你話走又唔走,
應承咗人嘅可以當冇講過,
面皮仲厚過熊樹仁啲老泥

最受歡迎嗰幾個組合齊晒

仲爭龔水

咁埋代表套劇真係成功

相信監製 導演 編劇 演員 台前幕後同公司應該都知道 (佢地又大部分都經理人約）

唔退出的話呢啲宣傳活動走唔甩佢地

正呀喂 點都要去安凌嗰個

我當佢係全劇嘅壓軸位咁望啦。。

我唔要馬壯同Alex 果種

愛回家鬥氣cp的詛咒

你求知慾強唔強我就唔知,
淨係知你想像力好豐富,
同埋搞小動作嗰個似係你多啲喎.
一時又話人一腳踏兩船一時又話人拒愛,
媽啊好亂.
作為一個工作上嘅拍檔,
佢對jan都算係咁啦下話,
ig啲宣傳做足 圖文並茂,
家陣jan有乜蝕咗呢吓?

再講吖,
你要求證咪自己爆料比雜誌睇吓佢哋跟唔跟囉,
走上嚟都唔知為乜,
影響哂成個討論氣氛

話時話,
我冇睇過依條線,
想問吓有冇家明佢哋條線咁好睇?
有啲想煲

我個人覺得供水好睇啲，人物性格鮮明又互補，演員兩者合拍得多，而且家明比馬壯的角色有層次，每一件事都帶出其實個角色的另一面咁。(仲要係咁短時間，個洋蔥都剝得好快吓)我個人覺得啦

補（而且家明同藥水代表兩种鮮明的價值觀，義字行頭vs明哲保身，比如啦，無話對錯，但好突顯兩人大不同又某啲位好相似，比如牙齒當金洗，同好心地，只係表達方式唔同咁啦）

感謝分享

博香係520個日出活動
可惜我又去唔到
星期日要陪老人家

不如唔好應佢啦，越應佢又越講

九半

輕鬆一block 冇左

希望有一日都可以睇到龔水宣傳
依家等340睇下有無咩進展

好快無佢

已經將某人block 左再block 右

安凌

個人觀感：
當時幾鍾意馬壯呢個角色，因為無賴、生鬼、轉數快，最接近神嘅男人係幾搞笑
(不過 dream man 永遠係嚴律師 )
但係唔鍾意佢同 Alex 一齊，覺得馬壯喺 Alex 面前只係個小朋友，唔係好襯......

我會比較鍾意睇阿龔食住阿水，但又寵溺阿水

sorry
但有時真係忍唔住,
想導佢番正途

佢哋係一齊咗先分開?
同埋條線嘅發展多數用成集定係攝吓其他線?

dllm死jenny

其實唔經唔覺又好快到340，感覺嗰集會係呀水感情線的轉折點，編劇開始試水温嗰隻。我估咋

其實阿工未出現之前
我覺得佢兩個幾襯
阿Max係廢啲 但係佢真心對阿水好
可惜最後反抗到媽媽 但屈服係龍生同權力底下娶咗Jenny
就算離婚都應該再無機會
阿水幾時先有番個伴

佢兩個超唔過電。。。尼條線悶到一個點，完全無存在感。可能鄭世ho表演方式同呀蟹唔夾啦。

雖然踢垃圾桶尼個行為係騎里啲，綠帽係七啲，但起碼尼兩點令我記得呀max尼個人。佢扮高深莫測真係好無說服力架。

當初潮善同輝蓮受歡迎程度都差唔多
點解輝蓮商業價值好似高咁多嘅

因為明顯劇組都捧緊囉，有配樂，有度身劇本。資源配套都唔同啦

大小姐呢個角色太爆 所以輝蓮noise好似大過潮善好多 ？

當然，演員之間蓮輝的確有sparks好多。。送水輝演技雖然進步中但唔錯牙但潮生直情開倒車，呀滕搏命拉你入戲，佢就跟手推返你出黎，個人意見啦

唔好行返士水線啦 ...

幾有可能
不過我覺得似大小姐好多Job
有然後大小姐氹啲廣告商用情侶檔 同送水輝齊齊吸金

我覺得潮善條線而家寫爛咗....
輝蓮就越嚟越有趣，開心好多

而家潮善條線變左婆媽劇情，冇左之前果d偶像劇feel

好同意！許家傑演技真係幾好，所以拍埋大小姐度完全唔輸蝕，仲互相幫到大家。相反潮善，要靠滕一個。我會更期待雙大，滕拍大小姐應該有火花過潮善

百合線 唔知當大家姐遇上大小姐個集到底點寫呢 係不打不相識定係遇上知音呢

或者係因為大小姐真係靠依套先爆出，而潮善拍依套之前本身已經有一定知名度/代表作，所以可能俾人印象無咁突出

睇下啲人點叫果個演員 係呢套劇角色名 其他角色定本身佢個名就知有差別

即係丹爺 豹哥咁 見到都叫本身佢地個名唔會叫角色

寫爛左 上集潮善線唔係有曹總bb都唔想睇

潮善線爛左唔緊要，有雙大線，或潮安線都得架

同意, Max真係唔知想點, 奸又唔係好奸, 忠又絕對唔係, 個角色明明係二世祖, 但個款又唔似二世祖

呀蟹的表演特性是快，表情切換得好快變得好快，一分鐘隨時變十個八個表情。而世ho係極之靜態但又唔係內斂，好似發呆咁。只要呀蟹快少少，就顯得佢好嘈。太唔夾啦。。。（我個人意見啦）

攞唔到獎但贏民心
（好過攞完獎一樣冇廣告）

好襯

覺得尙善欺凌屋企人更加好睇

博士：MANDY你要等我

好Sweet

今晚睇劇又有阿七
幾時先肯比個角色佢

有花有戒指

睇大家姐出招撚化人係好過癮

博士係咪求婚成功?

陣間是旦一個唔咀都唔收貨

今晚會唔會爆post呢

子孝真勇 帶心如去公司

心如好得意

抵呀
食美麗啲野

3姨愈做愈好

口爆

美麗瘦咗
但係都唔靚

其實美麗塊面大過子孝好多

食咁多 癡撚線

死罪係食咗件蛋糕

拎去填海啦

十打生壕

Big mom

美麗好搶戲

食肥婆件Cake

枱面啲碗同david有得揮

4碗麵

屌跌落化糞池

子孝叻仔
推個妹去食屎

個蛋糕重要佢條命

美麗big mom嚟㗎 咁鐘意食蛋糕

化糞池

化糞池...

驗眼

死十次都唔得掂

死肥婆

120隻

博士rip

約會一次？
玩咁大...

個妹好仆街

你驗眼先

MK孝好似黑左咁

一廠扮戲院

一坐成村人彈起

你當我契弟

逼埋牆角

博士俾人賣豬仔

4月1張相原來係呢場

仲有聲

坐低果下 成個mon震左下

molamola 啲肥婆好撚古惑

喊

眼淚

點算 好嘔心
mandy幾時出現

喊埋

滴眼淚

好慘

心如太天真

同美麗睇戲 所有電影都變恐怖片

可唔可以唔好再比戲肥婆做

慘過做鴨

pk到

點解美麗依家場場都化妝
佢化咗仲醜…………

少少係10隻熱...

肥婆好恐怖

美麗幾歲

黑心嘅肥婆

三姨好單純

10隻熱狗

屌 平日我都唔睇呢套戲既

一打開部電視 見到個肥婆 好想作嘔

心如排牙好靚

打哂冷震

發姣

咁就叫得到
佢係咪想強姦埋博士

屌食緊飯想嘔

好撚變態

肥婆無一個好人

心如睇睇下都幾靚

Ptbg 博士

推倒博士

美麗啲戲真係好撚屎

小寶好得意，美麗好恐怖

影婚紗相玩到咁大

爆谷都跌埋

d死肥婆真恐...

佢真係好嘔心

心如正撚到

哇 個肥婆狗到

今集好重口味

晚晚發惡夢

唔使洞房

隔離就係海 比我就dump部電話落去喇

2百幾磅

俾旅遊巴撞

旅遊巴

坐滿人嘅旅遊巴

有冇試過俾旅遊巴撞

2個好似樣

满座巴士

博孝大法

痛到尾龍骨

仲掛住Mandy

肥婆係咁

Mandy幾時出現

點解博士同池子孝咁fd嘅

dum個死肥婆好過啦...

編劇一定係被肥婆迫害過先諗到呢啲劇情

Mandy 快d 救博士

真知大小姐心意

不如我哋夾份送100箱美極比博士

食飯時間睇啲咁嘅野

池子孝真係好乞人憎
個妹咁撚閪就鬧撚醒佢啦

好靚

兩兄妹？
邊個當你大佬...

你同佢講兩兄妹

我有個咁既妹一定逼佢去抽脂抽到死

搬唔到

下下叫老豆出嚟好黑人憎

佢應該瘦完都係五觀唔靚先係咁
肥苟肥個時都仲係靚

條肥婆真係好撚古惑

畀肥婆逼影婚紗相

抽脂咁貴 直接死啦

心理時鐘

係咪龜頭小嘴做編劇

屌

再化行啲應該會變左第二個人

心巴去咗做編劇

美麗連阿哥都威脅,好痴線

大部份肥到成座山咁嘅肥婆，條頸後面都好多老泥，因為佢哋沖涼嘅時候卒唔到。
老泥俾頸部脂肪一層層夾住，日復日年復年咁累積。
所以大部份肥婆條頸都係黑色，越黑老泥越厚。
如果你哋有幸溝到肥婆，就人一世物一世點都要試下。
首先用手指濕少少水起勢咁卒，用匙羹刮出嚟，加兩滴美極慢慢品嚐。
初哥可能話核突，但你唔食肥婆老泥等於登上白雲山唔食山水豆腐花一樣咁傻的嗎。

下身方面又係有學問，肥婆食咁多漢堡包同牛肉，男性荷爾蒙分泌過盛。
所以塊西至屎o全部都係毛，無論佢幾乾淨，都有陣咸魚溝變壞乳酪嘅味道。
據英國研究，82.5%肥婆都唔會剃腳毛，因為烏低身嗰下等於做sit up，有違肥人忠旨。
所以肥婆啲腳毛永遠好似鐵線咁粗。
奶西嘅時候叫佢瞓低你忠個頭埋去，兩隻手要掃佢隻腳啲鐵線等佢起雞皮，然後叫佢嗰對火腿夾實自己個頭唔好比空氣流出。
陣咸魚味喺真空環境會得到昇華，係有層次而漸進的。
奶嗰時攝攝聲，有3D立體音響加回音效果。
你嗅覺，味覺，觸覺，聽覺得到前所未有嘅享受，呢啲先叫人生啊。

啪啪啪嗰part唔多講，因為肥婆塊田多肉好撞係常識，你塞咗入去會感受到溫暖同安全感，比一層一層肉緊緊包住。

成日笑肥婆以為自己好識食嗰啲人，根本就係未夠班，自以為是嘅表現。你比食女界嘅高手揀減肥前欣宜定係整容後楊怡，佢完全唔想答你，一嚟佢唔想笑勁你問無聊野，二嚟佢已經諗緊點班支美極返嚟。

上次似坦克車 今次係旅遊巴

Mandy快啲救人呀 唔想再睇咁奸既肥婆

想搭子孝博思線？

正到

當你同一個肥婆真正相處過，你就發現佢地好難頂。對佢地稍為正常少少（例如做個hi bye friend),佢地就好似枯木逢春咁瘋狂痴住你

子孝扮女人都正過美麗多多聲

心巴真係好橙

咩樣都唔想睇
搵細細粒做呢個角色唔得咩
起碼可愛啲啲

每次有美麗都很歡樂

經典重溫

救命

橙汁

FF

細細粒五官都仲係度，瘦番會OK
美麗就。。。

ff？

仲期待緊錫落佢

ff???

ff

ON9

打碎個波

？？？？？？？

揸波羅

on9到

揸波

揸波羅蓋龍瓜手

太欺人太甚

安仔

on9

屌安仔

On9安

拗柴

廢青安

揸波蘿蓋

On9
ff安仔都要派膠

安仔又派膠

深蹲訓練係咩事

自己扭傷

安

安仔真係好廢

安仔連ff都咁on9

Ff

渣波蘿蓋

發夢

FF王

安仔連喺FF入面都咁廢

安仔好撚廢

笑到我

揸菠蘿蓋龍抓手

唔退錢

點解唔搞掂你個妹而搞掂博士呢？

大碼變細碼

捉唔到博士
捉mandy

變態女人＞老女人

係子孝心目中安仔都係咁廢

老女人

屌兩兄妹一樣樣

子孝其實都幾仆街

屌池子孝可唔可以仆街死呀，為女死為女亡

池子孝

咁你影左先

Mandy 影咗先

劏房結婚相係今日？

Mandy好老婆

其實兩兄妹都仆街黎 又無咩好事做過

Mandy同博士影咗先咪得囉

破處

孝仔好仆街
自己搞唔掂個妹就搞9人

屌你好sweet

2兄妹都咁狗

結婚嗰日

好浪漫

sweet

真係仆街嚟

子孝其實送助攻

屌好撚正

池子考正仆街仔

認定要結婚了

好sweet

好仆街啊池子孝

池子孝戇撚鳩

打邊爐有咁多種菜 真健康

好sweet呀

mandy應該已經當真係結左

個拳套仲係度

Mandy真係娶得過

手機影

池子孝係衰人
所有破壞mandy同博士嘅人都係衰人

食剩既

Sweet 死

行刑

原來呢集重點

準備去死咁

好sweet啊

上刑場

去死喇

屌你老豆 池子孝

準備上路咁

打靶前遺言

受刑咁

上刑場咁款

Mandy

打種咁

去刑場咁

送刑場咁

拿拿臨去舖頭度影咪得囉

拉去打靶啦要

屌編劇全家

仆街啦 子孝

上刑場咁

Rip

屌你老母池子孝

啲音樂

遲早個死肥婆迫佢上床

講遺言

係食剩咁多

子孝又忍心嘅

做乜鬼咁sweet 老公叫老婆煮飯

我一直都覺得熊心如同Terry先係一對，池子孝今集嘅表現真係好乞人憎

池子孝正仆街
唔準影呀屌

等我返到黎就結婚啦

我仲未打開隻眼

屌你老母 池子孝

叫自私考啦

好好仔

哇屌

好撚沉重

嘩屌

死仆街

雪櫃有隻雞

濃裝都係咁醜

個化妝西面好傳神

反白眼

後面條女

個造型師嗰表情

屌 個女仔

屌
美麗化完妝都咁柒

後面個化妝師西左一下面

化妝師聽完都閪面

換人

個化妝師即刻西面

西臉

化妝師演技滿分

個set頭妹

肥婆食撚尸木

轉第2個人影

個化妝師反白眼

True man

啲牙黃到

慘

池子孝正仆街

後面條女交到戲

小娟

鐵面陳

哇救命呀，一啖沙糖

鐵面陳 你好偉大

頂
鐵面陳好慘
Rebecca

鐵面佬

鐵面陳？

大反cup 鐵面陳

陳仔

鐵面陳
rebecca點算啊

Rebecca

改圖 鐵面陳

係Wo又好似鐵面陳

益鐵面陳

Kfc巴可唔可以整西面化妝師個gif

KFC有冇化妝師西面張相

Mola mola

笑

鐵面陳真英雄

應該會咀落去

又會即刻搵到鐵面陳

烈士啊

鐵面陳個樣

眼細就話似樣

鐵面陳人生污點

Mandy唔洗傷心喇

RiP鐵面陳

跌打

咁我走先

睇跌打

鐵打陳

池子孝真係好唔掂

好想一嘢打落嗰死肥婆度

對唔住陳生睇鐵打先啦好嗎

鬧佢啦！

屌得岩

向鐵面陳致敬

爆seed了

屌得好

仲要睇鐵打

子孝好波

屌7佢啦

鐵面陳就此死亡

建築係好多人嘅痛苦身上

池子孝型到

🤮🤮🤮🤮🤮🤮

痴線

快d死左去啦

燒左肥婆去啦

池美麗好撚黑人憎

笑到仆街

池美麗好正

無所謂啦
本身都無鍾意過佢

終於肯鬧鳩隻肥閪

美麗都唔係今日先乞人憎嫁啦
佢帶番副眼鏡好好多

成個肥蛆咁

加埋副老套眼鏡，我D回憶翻晒黎

肥婆又要哭

肥婆啲朋友

豬西同學

肥婆團

啲friend

班女

嘩屌，成班美極

池子考自己扮仲似

唔想見到佢
好撚樣衰

美麗係朋友入面真係最靚

小...佢d fd....

啲朋友都好豬 物以類聚

全部肥妹

ptbf

成枱茄呢啡正啦有得出鏡有對白

成班肥婆

屌 啲同學路人到

鐵面陳好正,佢deserve有自己條line

美麗啲朋友全部都咁上下樣嘅

叫鐵面陳扮得唔得

d仔質素ok

24孝呀哥

全部都好好樣

屌，比孝仔反cup

哇
好哥哥

大反cup

欣宜同鄧健泓

幕後班底出嚟客串

美極團

美麗瞓醒了

自助鮑魚象拔咁豪

好warm

又cup

He deserves better

咁反cup

池子孝好撚正

點解啲女可以咁豬

好撚恐怖

咁咪幾好

班老臨咁多對白

豬閪同學會

痴撚線，一件唔夠，黎多幾件

今集美麗終於有名

好撚多反cup呢集

估唔到感動end

劇情正路，但真係好想嘔

咪係
池美麗呢d通常都係多靚女fd

鮑魚同象拔蚌

屌，好心呢集深夜先播啦
成套3級恐怖片咁

食住飯睇真係有d想嘔

把聲仲好牛

好想要呢個阿哥呀

雖然仆街 但有無機會安排鐵面陳同美麗一對？

覺得鐵面陳出鏡代表佢戲份會越來越多

大小姐

邊個係徐樂思

一車車美極

露肉

嘩 蓮輝啊

大小姐？

下集

又有大小姐

女色魔

正式宣布池子孝入選愛回家男神名單

成班ptbf問食得未

飽魚同象拔蚌係咪影射緊欣宜

見到隻肥閪食唔落飯....屌

大小姐快點強姦我

鐵面陳係Rebecca架

屌放過佢啦

哇

真心係佢地？

禁室痴女

大小姐色魔我啦

聽日正

跨平台收視
99點
99點
99點

送水輝

唔好咁對鐵面陳啦

玩咩

班仔個個食住條女
多d港男咁做就好

鐵面陳重好睇個baby啊

咪就係

鐵面陳都幾靚仔啊 又做過飛虎隊之類
咁樣對佢好過分喎

妹控池子孝最後拎返啲分
暫時原諒佢破壞博士同mandy，判守行為

點解要揭穿，大小姐咬落去呀嘛，打埋記號

真心覺得最近愛回家好睇左，膠得黎都幾好笑，輕鬆小品黎講都唔錯

有冇美極團圖

聽日開始，肥婆開始周街搵呀哥

現實中連肥婆都食唔住

巴打都幾重口味

不嬲都好睇

唔好咁玩啦兄弟

亂咁認契哥

PT呀哥

咁重口味……

聽日送生賣肉

之前係咪有巴絲講過小娟同博士好似樣

佢哋係幕後 PA 嚟

畀你快過我

蓮輝聽日正式喺埋一齊就好啦
大小姐俾人話變態 送水輝趕出嚟護航 話佢係自己女朋友

我知係食剩
原本意思係想講琴晚打邊爐買咗咁多種菜
自己平時打邊爐一種菜起 兩種菜止
博士仲要一丁友打

女痴漢

池美麗好似我堂家姐，又係差不多體型，不過佢都有男朋友，男朋友係瘦小身材，做倉務員。重好恩愛添

個胸大過幾多港女

有冇化妝師西面同美麗係戲院坐低既gif

八時年代已經有人講過博士，MK孝同小娟三個撞樣

阿七 同 anita 潘金蓮 係睇劇團講.
一影個鏡頭已經即刻講 "幕後出嚟客串"
佢哋係 PA

唔係

載滿人嘅旅遊巴

化妝師個反白眼好正

同美麗一比，rebecca天仙咁喇

下次搵編劇們客串下

博香好sweet
穩定咗開始都係熱戀男女朋友嘅情感 最近幾集開始呈現認定對方係一生伴侶嘅情感 特別係今集
btw 編劇們欠觀眾一場博香吻戲 期望之後會睇到

呢一幕佢地演技真係好好
兩個都雙眼泛紅
好感人

其實小娟真係值得有自己條線
樣唔差 人設又好
鐵面無私又正直 仲好肯幫人
為咗幫一對戀人兩大家族一份兄妹情連同美麗拍結婚相都肯
仲係前飛虎隊隊員 其實個身份設定都幾特別
可以講下點解由飛虎隊隊員到嚟威龍做保安
仲有佢同Rebecca嘅感情線都幾值得期待
如果添食落去其實都有機會寫新線

啱啱有幾多人炒車

人地條女係tbb膠層咩 話唔比就唔比 睇劇你就睇劇啦 成撚日係到鳩up

攪咗成半粒鐘, 終於整好

好正
睇Gif都想喊

天生一對咁既feel
好sweet

鐵面陳好慘 上次又俾熊家玩, 食廢老根隻臭襪

今集好出色 一集內講左
1.子孝對心如的迷戀
2.孝美的兄妹情深
3.美麗的對博思的狂戀
4.博思對林美香的堅定
5.博思的才智
6.葉碧嘉對陳小娟的朝思暮想
7.熊家和池家的世仇

一集7條線
好似復仇者3咁勁!

無奈+絕望

慘過自宮

MANDY唔靚 演技又冇話特別好 真係好彩佢個人設咁好 入到屋

Mandy前期人設同而家差勁遠

咁咪好囉對佢本人來講

Off topic
Big big Chanel個咩big big 遊樂場啲game基本上就係台灣個娛樂百分百嘅game

其實佢d戲好左好多

讀對白嘅情況少左好多

Bonnie冇演技把聲又難聽又扮嗲抵佢仇恨值咁高
所以冇客戶搵佢出席公開活動廢事倒米 寧願搵安仔配凌凌都唔搵佢
對佢本人黎講佢去玩Bbc扮下野化個柒妝 玩下mk遊戲已經算好

預想博香真正結婚嗰日嘅畫面

何世傑對串連咁多劇情好駕輕就熟

其實anita都差唔多
重頭睇番開頭嘅anita真係好賤

傻強同00一齊比螢幕初吻仲要唔係自己條女，博士作為男朋友就錫都未錫過
今集明明係最好機會都冇，喊出黎

啱啱先睇返今晚依集，雖然美麗戲份極重口，但幾好笑
最正一定係博香預演影婚紗相，博士親手為Mandy整頭紗同個邊爐花球，sweet到喊
不過最估唔到係竟然暗藏鐵面陳Rebecca線

肥妹都食唔住好仆街跳樓死啦

眼鏡娘Rebecca

東東其實係咪未獻出螢幕之吻
印象中八時入席都冇同靚湯錫過

bodyshop 咪係安BON, 安BON之前做埋MC添啦...

好耐冇見陳師姐 又上番水

終於被賓穎洗腦
今朝成個腦自動播主題曲
可唔可以改由紅衫魚唱

全走音版定點

黃心穎真係應該去新聞部讀返半年稿先好再唱啦

ok嫁 錄完仲可以後期執少少
搵番同劇嘅人唱親切啲

八時啲感情副線全部趕收工式交代哂

但Terry都好似嘴過嘉莉

不如搵阿滕喇，至少係新秀。。。
大合唱都好過而家

劇組一人一句仲好啦

搵返斤宜，惠康或是若雞唱都好過比賓妹騎劫

同意 好似賀件歌咁
btw 3e唱得好興奮

yes 仲要係嘴對嘴

女版胖虎

要求嘉莉返嚟配Terry

隔住塊紗嘴姐
上上輯馬家同愛瑜珈個套D嘴戲正D，唔點到即止得黎又睇得開心

愛瑜伽悶到幾乎冇睇過

應該好難請到阿滕開金口
我諗搵佢黎演大家姐已經唔易
主題曲大合唱又有啲奇怪
不過劇入面任何人唱都好過搵無離啦間嘅賓穎

好想嘉莉入組配terry +1
希望劇組見到啦

舊年bbc活動阿滕就有唱wor。。。
不過一人一句呢個idea真係唔錯

嘉莉做返電視台既人

或者入潮偉間電影公司

因為你呢句我去搵番
因為bbc個日節目完全無睇
阿滕隻手震得好勁

幾時先換主題曲

識做到

除左咀戲同最後一集同馬家聯婚幾乎一集都冇睇過

諗得過

已經唔記得哂講咩

坦白講唱功係有進步空間既
不過幾有台型
同埋三姨真係好可愛

陳小娟好慘

講緊公開活動呀
廣告野到佢有得同嘉洛拍到好似蓮輝、嘉洛潮生返工、嘉洛阿滕母親節個類廣告再講出黎
大金最多咪圍內員工既event
聽到佢把死人聲真係頂唔順 唔該d大公司搵人接job唔好搵佢接
聽得多真係會想講粗口

玩針對就玩針對啦，好多人覺得佢主持方面OK，做big big shop又carry到，做hater做到你咁真係陰功

我覺得馮盈盈先緊要
D懶音勁到

好奇一問，如果預嘉利入組咁咪要勾走一個headcount囉。。。（常設演員似係一出一入咁）

係咩？但之前欣欣走都冇加人呀？Anita是本來就存在的角色

加左家明，家明走，秀惠入組

我覺得兩件事上面無衝突，只係咁啱得咁橋家明走大學線又想寫0O啫

劇組buget有衝突吖嘛

換走龍作蜜咪得囉

佢同少女b一样，簡直陳年老泥，刮極唔甩

如果你離開部電腦，你會發現公開活動佢地都好受歡迎
你繼續憎佢，咪當全世界同你一樣

佢地合唱啲咩
可唔可以期待係新主題曲

寫住左山林道

間 studio 就喺 山林道
咁究竟係歌名定地址

應該係地址,
佢個個post都有tag山林道

今晚bbc jan

jan姐同鄭世豪
幾有新鮮感

黎多場博香先正

睇劇團？

有冇手足問JAN下次博香真主線係咪英雄救美200集ANNIV既334

對

跌個頭落黎吹咁大

鐵面陳除西裝外套好好J

又係鐵面陳 好慘

似rebecca喎

REBECCA

真係Rebecca咁

鐵面陳爆衫

我覺得最後反cap唔係Rebecca

9-6=4?

點解要講b.f. 唔講男朋友

真係似Rebecca

天然呆

舊包仲洗食嘅

擲鐵餅

其實係男人黎

你咁大力……
唔痛就有鬼

諗起法包打仔

咁大力有邊個唔嗌出黎

硬個佢條命

諗起仔用法包打老豆潮文

打老豆

咁大力就算唔係色魔都痛啦

咁大力好難唔痛

唔係打老豆咩

Ivan

鐵面陳大力到

Rebecca 好慘

寂寞難耐
好正

寂寞真係難耐

痴撚線

今日竟然冇人睇

Rebecca主線

andy算啦你

四眼痴女

Andy

大小姐黎

我覺得最後又反cup話真係rebeeca

Rebecca今集抽哂水

屌你

痴女

換玉手

好似痴女

Andy你諗太多

我想嘔啊

Andy 咁柒就算啦

笑死我

阿蟹好型

吹氣

Andy算啦

Andy好正 好鐘意佢

呀水真係講義氣

Sor 記錯

編劇俾條仔rebecca喇

#metoo

宋可兒

Think big個女主持

全部都係可疑

第一個

第一條女1

可疑

正官莊 植入好自然

狂笑 好正

劉思希好撚樣衰啊屌

全部都可兒？

fyy

三個都好可疑

d女幾正
不過都唔及阿水同Mandy

太開放都投訢？
傻撚左

好淫

呢啲女先正

大小姐中伏

4p

3個對眼都發光

好低能

男同事都會投訴女同事講黃色笑話

全部都咁鹹

藝訓班dang dang

根本係得女先會投訴

大小姐出現未

點知係大小姐

送水輝好正呀！！！！！

肌肉

無得埋身個d毒撚、唔夠佢靚個d女咪會投訴

哇
好想篤

mandy最近個style少女左，可愛左

最後色魔引唔到，大小姐出現就好笑

好正呀輝輝

粒鈕彈到我

呢個幾正

事實

大小姐要鹹濕送水輝啦

唔洗入黎救我啦

今集其實係咪想拉埋rebecca同鐵面陳

我覺得係大小姐都聽到傳聞先過去

覺得有啲諷刺緊

因在Facebook公開聲稱被前教練性侵犯，但其後一直拒絕報警而被網民質疑發動網絡公審遭抨擊的港隊田徑隊選手呂麗瑤

多數都真係rebacca

留明等睇大小姐

關乜事

Superman?

Ff too muc

咁都俾你截到點
我都睇唔到

神之kfc

好想奶輝輝粒lin

好想同佢做愛

好大隻

大小姐應該....

好想一路比輝輝屌一路渣佢胸肌

冇lin毛

開定新post

又爆post喇

等你地專業嘅黎

開心速遞班男成日賣肉

應該真係Rebecca

rebecca唔通想認係佢

真係rebecca

真係Rebecca

真係你做

聽日講咩，

最估唔到豹叔都露過

大小姐黎喇

Rebecca睇中鐵面陳

鐵面陳同Rebecca

露j

黎啦黎啦

豹叔

大小姐點會吼Andy Ivan 佢地呀
用屎忽都諗到啦
佢心中只有輝輝

收埋哂

衣櫃裏的女人

尚善永遠是對的

好想比輝輝屌

好似面紅？

喂！

擺明聽到先去

大小姐狂望送水輝對波

大小姐個嘴角對住輝輝都忍唔住

好飢渴

點補償

笑到我仆街

好姣

開心速遞（84）尚善永遠是對的/不要黃心穎主題曲

甜撚到咁

好甜

好cute

好正呀對波

個表情好正

大小姐好正

好正。。。。。

好sweet 的warming letter

好甜呀

出warning letter架